[台灣第一等] 係微軟技術論壇宣傳叫雞服務

諗住問少少VM問題default去左台灣地區就見到